有重裝警係西營盤往柴灣方向車尾 大約十隻

有重裝警係西營盤往柴灣方向車尾 已經有十幾隻

推

推 be water

成班重裝 小心